第二個大浪又嚟

各位今日坐穩，2000點都嚟

尋日低位 今日高位
利申：走哂